Перелік використаних технологій: html, sass (flex, grid, media queries), java script, npm, gulp

Cклад учасників проекту: Хребтович Ігор та Захаров Георгій

Інформація

1. Развернуть проект - запустите в терминале команду npm i
   (у вас должен быть установлен Node JS)
2. запустить режим разработчика - команда npm run dev
   (остановить лайвсервер - ctrl + c)
3. запустить режим продакшн - команда npm run product
   в обоих случаях корневой index.html будет находится в корне папки проекта,
   в папке dist будут находится все остальные файлы;
4. удалить папку dist и корневой index.html - команда npm run delDist;

https://gitlab.com/Actually_Sliva/step-forkio
